高登死剩時事台, 你係JOE既話, 點救呢個殘局

成為lihkg會員

襯未死晒賣比燒生啦，到時送都無人要

改高登成babykingdom

乖乖地收皮

改投香討吧喇佢
變成五毛狗集中地

執撚左佢

成個forum刪左重新編寫

成為lihkg高級會員

直播thisav吧啦

成立 5毛Kingdom

比幾百萬連囝收購呢到

女夜鬼做主角

直接開放註冊, 任何人都可以成為高登會員

家陣仲有好多人成日想做高登仔, 但又無高登ac
如果開放註冊, 呢班人就可以馬上狗衝做高登仔

不過到時高登 立刻變香討

用正道方法冇可能救到
用邪道方法咪整死lihkg囉, 派打手/ddos之類技術性既野

果班打手都過晒黎註紮啦.

同香討u仔合併囉

變做得返時事台同開援交台
改名做高登時事出火討論區

收購LIHKG, 再好似中華文化咁反侵蝕形式咁將高登LIHKG化

全部變做時事台

同港人港地合併囉 。

直播atv

好似倒轉咗
而家時事台最惡劣，好多五毛加政黨打手

成班熱狗係到圍爐

不過只有 時事台 算係多人, 其他台都好冷清

感情台, 遊戲台, 動漫台, 影視台.....呢D 都算係可以

其他台真係..........

開放非isp email註冊

賣個名比連仔
再唔賣渣都冇得淨

賣盤俾燒山

露出乳溝道歉

url lihkg

賣俾鳩達

on9
收購完人地唔識走?

賣比中聯辦

賣俾熱狗

賣畀尻達，俾個場熱狗日日玩蝗天擊殺

直頭開個熱狗台

阿Joe正在下一盤很大的棋

賣埋會員資料，IP
再逐個起底批鬥

賣盤

lm

死剩？好似係最腐爛既地方